心情好失落...有冇d好emo/post rock歌推介

個人好sad，點解我愛情路上咁失意....
有冇d好deep 好sad既歌
好想聽到大喊一場

多謝你 即聽

王菲好犀利，咁多年前即歌聽落都唔覺舊，仲有少少電子mellow beat 即感覺，雖然d chord 好major ，但d歌詞都有淡淡即哀傷...

直接YouTube search 薛之謙，一堆歌俾你聽
認真的雪
方圓幾里
演員
其實
你還要我怎樣
下雨了
一半
紳士
剛剛好
有沒有
等我回家

聽完喊左
好鍾意一開頭個d delay echo 結他，好迷幻迷失咁，好配合我而家愛上左一個唔應該愛既人既感受，見到原來遺憾會痛，眼淚就流左落黎 之後仲要好落寞既結他掃chord
不過我知道你想鼓勵我，後半part 好激昂，輕快既snare beat ，之後個行既chrous 同tremolo picking...好鼓舞，我會撐落去...多謝你

好既多謝你 聽下先

日文歌啱唔啱

岩 mv拍得好凄美 沙灘上一點點既燈光好靚 多謝你

好down 呀...點解會愛上一個咁既人